<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Christian Saal</title>
    <link>https://christian43.github.io/</link>
    <description>Recent content on Christian Saal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://christian43.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Map of Potsdam</title>
      <link>https://christian43.github.io/project/potsdam_map/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://christian43.github.io/project/potsdam_map/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Twitter ECSS Wordcloud</title>
      <link>https://christian43.github.io/project/wordcloud_tweets/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://christian43.github.io/project/wordcloud_tweets/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutz</title>
      <link>https://christian43.github.io/datenschutz/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Apr 2021 19:53:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://christian43.github.io/datenschutz/</guid>
      <description>Hosting Mein Hoster erhebt in sog. Logfiles folgende Daten, die Ihr Browser übermittelt:
IP-Adresse, die Adresse der vorher besuchten Website (Referer Anfrage-Header), Datum und Uhrzeit der Anfrage, Zeitzonendifferenz zur Greenwich Mean Time, Inhalt der Anforderung, HTTP-Statuscode, übertragene Datenmenge, Website, von der die Anforderung kommt und Informationen zu Browser und Betriebssystem.
Das ist erforderlich, um unsere Website anzuzeigen und die Stabilität und Sicherheit zu gewährleisten. Dies entspricht unserem berechtigten Interesse im Sinne des Art.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://christian43.github.io/impressum/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Apr 2021 19:47:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://christian43.github.io/impressum/</guid>
      <description>Angaben gemäß § 5 TMG
Christian Saal
Karl-Liebknecht-Straße 121
14482 Potsdam</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Change Point Detection</title>
      <link>https://christian43.github.io/post/2021-04-26-changepoint/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://christian43.github.io/post/2021-04-26-changepoint/</guid>
      <description>Könnte interessant sein.. In diesem Beitrag zeige ich ganz kurz und knapp wie Segmente innerhalb einer Verlaufskurve detektiert werden können. Verlaufskurven kommen im Sport ja recht häufig vor. Am Beispiel meiner Laufdaten, die von einer Smart Watch aufgezeichnet wurden, zeige ich eine mögliche Vorgehensweise mit R.
Eine schöne Übersicht über die verschiedenen Vorgehensweisen bietet Saskia Otto auf ihrer Homepage. Etwas ausführlicher beschäftigen sich Burg &amp;amp; Williams (2020) mit den verschiedenen Ansätzen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Christian Saal</title>
      <link>https://christian43.github.io/about/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Apr 2021 21:26:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://christian43.github.io/about/</guid>
      <description>No one knows with certainty if it will rain tomorrow, but my decision to carry an umbrella will differ depending on the probability.
&amp;ndash; Andrew Ng After studying sport science in Berlin and finishing my Ph.D. at the University Leipzig i live now in Potsdam (Germany) and work as a freelancer in full time. Get a short CV.
I am interested in analysing data from different sources and delivering data-driven decision support.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
